{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-08-08",
        "domain": "레포츠",
        "title": "가은달빛캠핑장"
    },
    "text": "カウンダルビッキャンプ場 (가은달빛캠핑장)\\n\n慶尚北道聞慶市加恩邑沃川キル47\\n\n慶尚北道聞慶市佳恩邑に位置するカウンダルビッキャンプ場です。 空気も良くて~景気も良い~ヒーリングいっぱいの所に来て良い思い出を作ってください！！ 安全なキャンプのための利用規則1.入場:入場時間は午後2時で、キャンプ場への出入りは必ずメイン出入口を利用してください。管理者の案内に従ってください。 応じない場合は強制退場措置となります。 2.退室 : 退室時間は午後12時であり、遵守して次のお客様の迷惑にならないようにしてください。 3.使用料:1日4~5名基準であり、料金は1サイト当たり5万ウォンです。 人数追加時、子供5.000ウォン。 大人10.000ウォンが追加発生します。 4.場所:サイト基準テント1棟(4~5名)、車両1台基準であり、追加人数が発生する場合、管理人に事前にお知らせください。 5.自動車:車の出入り制限時間午後11時~午前7時まで(やむを得ない場合は管理人に告知してください) キャンプ場内の車両は徐行し、アイドリング、洗車禁止です。 車両は1サイトあたり1台が原則で、追加車両は他の場所をご利用ください。 6。騒音 : マナータイムは午後10時30分から~午前8時までです。 激しい騒音は他のお客様に被害です。 ご遠慮ください。 7.衛生:廃水は必ず流し台の飲食物入れに捨ててください。 (床に禁止)ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 8.火災と事故:料理の調理及び鉄板の使用は指定された場所でのみできます。 キャンプ場内での花火大会は全面禁止です。 9.流失または被害:利用者の所有物に対する流失または被害は本人が責任を持って管理しなければなりません。 施設の被害については、被害を与えた人に費用が請求されます。 10.電気施設:過度な電気使用はご遠慮ください。 電気ヒーター。グリル。炊飯器などの過度な電熱器具を使用する場合、自動遮断)11.緊急事態 : 緊急事態 : 緊急を要する場合と豪雨、強風などで避難が必要な場合は管理者の案内に従ってください。 12.喫煙:キャンプ場内に指定された喫煙区域以外は禁煙です。 (管理棟の横)13. ペット連れは禁止です。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷の水遊び、散策路、釣り」が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場は慶尚北道聞慶市佳恩邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場の入場時間は午後2時で、退室時間は午後12時です。"
        },
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場の使用料金は1サイト当たり5万ウォンで、追加人数や子供の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場の騒音規則はありますか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場ではマナータイムが設けられており、午後10時30分から午前8時までの間は激しい騒音を避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場での車の利用制限はありますか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場では車の出入り制限があり、午後11時から午前7時までの間は車の出入りが制限されます。また、車両は1サイトあたり1台が原則で、追加車両の場合は他の場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場での廃棄物の処理方法はありますか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場では廃水は流し台の飲食物入れに捨て、ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場内での火災や事故についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場では料理や鉄板の使用は指定された場所で行い、花火大会は禁止されています。また、利用者の所有物に対する流失や被害については本人が責任を持ち、施設の被害については費用が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場での緊急事態についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場では緊急事態や避難が必要な場合は管理者の案内に従ってください。"
        },
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場では喫煙できますか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場では指定された喫煙区域以外での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カウンダルビッキャンプ場ではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "カウンダルビッキャンプ場ではペットの同伴は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 777,
        "QA": 623
    }
}